(珍惜生命)成日話斬掉重練，你有冇諗過

下世投胎會投到去更差嘅地方
例如：中國，印巴，印尼，伊斯蘭國家，南美，甚至非洲
應該會大約6,7成機會以上都會去到呢d國家

下世再諗
如果有

刷首抽不嬲都唔只一次

到你有思想，到成熟，起碼18歲之後先會識諗呢個問題
即係你又要活多20年先可以再刷
你無理由5歲就會覺得人生絕望，想再刷過？

明明係砍掉重練

所以要下世再諗

不過我簡咗平民開局

投胎唔要做人 做柴犬

你啱，我打錯字

有得簡就好，仲要好彩遇到好主人

我自己諗出嚟，抄咗邊個？

你以為投咗胎會有記憶？
你投胎去到印度做女人，到被人姦完受完苦先識去砍

中國，印度世界二大毒瘤

我冇睇過呢個post
只係咁啱有相同諗法，你要話我抄都計
人地好詳盡，仲有哂數據

我冇睇過呢個post
只係咁啱有相同諗法，你要話我抄都冇計
人地好詳盡，仲有哂數據